屌你老母柴灣日本城

去日本城買枱布 入到去問個職員放係邊
屌你老母 夠膽死用普通話同我講佢聽唔撚明廣東話 叫我用普通話問佢
唔講以為自己係大陸

小事化大

咪撚買

你老母個西就變大

百佳隔離個間？

應該要打去office投訴
你話譚仔果種唔咸唔淡既廣東話都算
幫襯日本城呢種大機構
冇理由要個客講非本地語言黎就返佢地啦

化大你老母個西啦 呢到香港黎

屌 學完廣東話先再出嚟
唔識廣東話死返鄉下啦

打去/email 投訴 呢啲唔忍得 同埋即時用廣東話屌9個職員唔識聽咪撚做

打去CS 投訴。

口音都算，dllm，

學人自力更新係唔係要裝備好自己先。

佢老細係北京婆，你話呢

環翠個間

咪係囉屌 點撚解明知佢聽唔明都照撚請佢

樓主唔識講普通話
最後買唔到枱布返屋企比媽咪鬧 要上黎訴苦

點解我要識
㷫到自己搵算